正式宣佈蘋果已死

年年連登仔都係咁講

轉個頭個個9衝 12pro

本身都換機潮，睇完熄哂火

蘋果已死，但IFANBOY唔會死

支持樓主趁低allin

佢鑊鑊發佈都插架啦

今鋪真。死

一個月後升突

買還買死還死 唔好混淆

尋日升6%又唔講

蘋果又死
都死左n年

準備入手pro max